字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

仲特別提到美國都係由protest, slavery等建構出黎
占士你羞唔羞恥難怪榮仔要走

肯定之後會比五毛圍插
所以全部人即刻入去多謝佢！！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

明天見

咁就差唔多

最底條片一定要推！
因為正正係提醒緊好多美國人
香港發生緊既事同佢地絕對昔昔相關
包括佢地既建國核心價值！！
會係我地好好既文宣！！

占士生喺以前咪又係奴隸一個
唔係前人幫拖你巾得打籃球？
飛機都無得你打

地平說

字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控字宙第一控

過去了而家係宇宙第一控

好自豪自己一直係榮仔既fans

????????

Kyle Korver都要行埋一邊先 榮囝好波

良知=/=智商

師兄真識貨好彩你唔係占士fans

賣廣告？

青出於藍 恭喜榮仔超越大哥

Irving

Push

Uncle drew 作為佢既fans 感到自豪